---
title: Rapat Koordinasi sekaligus menggali informasi dari Narasumber
date: 2014-08-22
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-Agustus_22_2014_RaKor-2-1.png](/uploads/200px-Agustus_22_2014_RaKor-2-1.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-Agustus_22_2014_Rakor-2-2.png](/uploads/200px-Agustus_22_2014_Rakor-2-2.pngg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat Koordinasi sekaligus menggali informasi dari Narasumber

**Lokasi** : Sekretariat Relawan TIK Sukabumi

**Alamat** : Jl. Ir. H. Juanda No. 12A, Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 15.00 - 21.30 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy
* Fajar Eri dianto (Perintis Rintisan Saka Telematika)
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Aris S Ripandi, S.Kom., M.T.A
* Fahmi Basya, S.Kom., M.T.A
* Ikbal Permana P, S.Ip
* Ida Royanida, S.Ip
* Ai Siti Nurfauziah

**Ringkasan** : 

* Mempersiapkan Data untuk Kuisioner
* Menjelaskan arah Aplikasi Pramuka
* Masukan dari narasumber tentang perencanaan proyek dan agenda kegiatan Aplikasi Pramuka
